八爪椅上通血氣性侵智障女 母在場也被作法前後失守

48歲男子以消災解厄、通血氣為由，邀一對智能障礙母女到汽車旅館作法，要她們脫衣泡澡後，令18歲女兒坐上八爪椅後性侵，女直喊痛反抗，男子仍持續，母勸阻後坐上八爪椅讓男子接著作法，女在一旁觀看男子對母親性交、肛交，苗栗地院依對心智缺陷之女子犯強制性交罪，將這名男子判刑7年10個月。

這名44歲智能障礙的母親證稱，她與這名男子是工作認識，男子稱可以幫她作法事消災解厄，法事內容就是到汽車旅館脫光衣服、喝酒等，她被做過2次法事，因男子說她女兒太瘦了，要洗一洗及作法事，前年5月母女倆就到汽車旅館接受男子作法。

法院調查，當時男子要這對母女撿3片葉子、3石頭到汽車旅館後，即要母女脫光衣服泡澡作法，並讓女兒坐上八爪椅性侵，女兒直喊超級痛推拒，男子還說「頭一次會痛」並未停歇，一旁觀看的母親制止指女兒年紀太小、懷孕怎麼辦？男子仍持續性侵，隨後換母親坐上八爪椅讓男子性交、肛交，女兒則在一旁觀看。

案經社工發現通報檢警偵辦，男子雖坦承與18歲的女子發生關係，但強調不知對方智能障礙，且是對方主動坐上八爪椅，喊痛後他即停止動作，但這對母女都指證歷歷。

合議庭認為，這名男子為滿足私慾，假借作法事名義，邀這對母女到汽車旅館，恣意對性觀念懵懂及事理判斷能力欠佳的女兒強制性交，損及性自主權及人性尊嚴，且在母親面前對女兒性交，也對母女關有一定程度影響，危害不輕，犯後態度不佳，因此判刑7年10個月。

GOAL

終於告得入

咩國家？

台灣

完全av劇情

本身入黎想話個呀媽係咪智障

點知真係

都估到

又入網啦

如果余斯曼弱智樣，我接受到

苗栗破蛋

Google苗栗人口55萬

痴撚線台灣

母女都智障，同智障扑野犯法，咁個女點黎?

佢老豆好彩打得甩

咁㗎款，犯法都屌